酒店行業巴打請入

請問如果遇到一D房連續三四日都掛住"請勿騷擾"牌嘅會點做?
會唔會爆入去?或靜雞雞偷入去睇?